平心而論 諗唔到邊個可以好似呢條女咁carry粉紅色頭髮

型格得來睇落又唔會覺得俗氣

牙真有啲柒味lor…

呢種長度短髮 唔知點解氣勢弱左
itzy我一開始只留意yeji yuna
唔知真真留長髮會點

非

jisoo屌打

成日j啲周街都係嘅女人

挑機先~~

周周巧靚呀

G

最強粉色頭

是黑色的

非
利申睇過

超靚

世一

你睇個粒暗瘡黎

玟周屌打啦

一般貨色 拉

推呢個

通街都係你老竇又唔見你孝順下佢哋?

而家個頭好柒

當之無愧

黑色最好睇

塊面比蚊針？咁腫嘅